點解咁多人開post鬧鋪頭 但都成日唔開名 係驚法律責任定點？

超伏雞翼放題 仲滲緊血水（有圖）

岩岩睇到依個post 樓主好似好驚開名咁
但佢明明係客觀咁描述間野d雞翼係生 有晒圖有晒證據
點解都要驚到唔敢開名 究竟係乜野原因？
其實唔止依個post 好多好多投訴post
發覺到好多人屌完都唔敢開名 究竟係乜野心態？
如果你係老屈佢難食/屈佢 咁係你on99做乜屈人 已經可以結束討論
但我諗開得依d投訴post 都唔會無仇無怨屈佢掛
究竟驚d乜？

相反鄭月娥就夠膽屌

證明香港人係廢柴

是極醜午 寶雲酥豬柳(難食到要開名)

如果有晒圖清楚認得到係邊間，唔會因為唔開名就冇事。

純粹係又要威又要戴頭盔，或者當係講八卦嘢，引誘人要佢爆多啲料。

開post條友自己都唔知驚乜

呢啲人難聽講句 抵撚死
生到咁都唔拍枱屌
即刻報食環
相反靜靜地影影影
忍撚到返屋企先開拖
但係出post又要hide文 又唔開名
忍撚到咁 不如佢忍埋落去啦
多一事不如少一事